好多人唔記得曼聯 當年打排球係聯賽黑左好多分

原來樓主係假反獌

原來辛尼特喺英超出現過

有比牌咖大佬 唔好係又up唔係又up